On a travaillé en TDD

Pour créer le triangle on demande les trois côtés du triangle

1. On a d'abord testé les variables GetLenght, voir si ça fonctionne.

2. On a testé la variable pour tester l'aire du triangle.

- GetLenght1() GetLenght2() GetLenght3() - Renvoient les côtés du triangle

- GetSurfaceArea() - Renvoi l'aire du triangle, en utilisant les côtés et le demi-périmètre

